美國要人！侵粉快去白宮門口set roadblock唔俾拜登入！

好人好者打英文做乜?屌你老母賣國賊

唔好帶AR15 會輸民意！

要人